有咩未直接講囉

你唔想我搵你未講囉 你忙緊未講囉 你做緊野未講囉 帽事既未講囉 唔好睇咗又唔覆 好好玩咩依家？玩人感情好爽咩？

講一聲啫 真係咁難咩？

未玩9你囉

屌

屌你老味講中咗我心聲

撚狗咁撚 爽到仆街

係幾爽

屌 玩人感情仆街死